# КДКРНЗД #

Программа позволяет быстро получить Курс Доллара К Рублю На Заданную Дату (по ЦБ). По умолчанию показывается курс на текущую дату, но выбрать другой день можно аргументом командной строки, например:

```
#!shell

./кдкрнзд.sh 23.02.2017

```